SINO 集中區 01 妖股系列

又係我妖股系列 今次留意到依隻妖股發展緊礦場業務

準備回到10蚊入

差SOS好多wo

依隻講緊發展姐 未爆上去

邊度有話發展礦場

幾錢入得？

8-10我仲煲緊

LETS GO

9.35 入咗

我覺得8個幾最值得買

睇緊幾錢 ？

起碼都第9 shitty 個價啦

無咩可能喎

垃圾股 人地TKAT上左火箭都唔識用